日向坂46綜藝＋音樂資源區

日向坂46（日语：日向坂46／ひなたざか フォーティーシックス Hinatazaka Fōtīshikkusu */?）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，時名平假名櫸坂46（けやき坂46／けやきざか フォーティーシックス Keyakizaka Fōtīshikkusu ?），當時為櫸坂46旗下的附屬團體，2019年2月11日自櫸坂46獨立、並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。目前有22名成員，其中隊長為佐佐木久美。

《在日向坂見面吧》（日语：日向坂で会いましょう／ひなたざかであいましょう hinatazaka de aimashō */?）是日本女子偶像團體日向坂46的冠名節目（日语：冠番組），於2019年4月8日起日本時間每週日25時5分至25時35分（即週一上午1時5分至上午1時35分）在東京電視台播出。主持人為搞笑二人組奧黛麗。

《HINABINGO!》是日本女子偶像團體日向坂46冠名演出的深夜綜藝節目系列，由日本電視台製播、搞笑藝人小籔千豐主持。自2019年4月16日首度播出，播出時間為日本時間每週一深夜25時29分－59分（即週二凌晨1時29分－59分），每集長約30分鐘。目前已播出2季。

Season 1:

Season 2:

前身平假名欅坂

Season 4:

“我們是日向坂，可以打擾你一會嗎＂

Ep1
Ep2
Ep3
Ep4
Ep5
Ep6
Ep7
Ep8
Ep9

終於有單獨一個post講晌

主要係想將佢地嘅綜藝集中擺喺一個地方 update

LM

＂試着成為NBA 迷吧＂

Ep1
Ep2

女子グルメバーガー部

lm先

“我們是日向坂，可以打擾你一會嗎＂

Ep 10

日會 ep 66

松田好花@NHK 高校講座

音樂之日 7-18-20

日向坂@ nep league

支持

留名

影山@ foot x brain

失策老師- 史帆 cut

突破檔案 京子 cut

Lm

失策老師- feat 史帆 full cut

Quiz!! The 違和感

小坂

Self documentary of 日向坂46

Ep 1.
Ep 2
Ep 3
Ep 4
Ep 5
Ep 6